
Уснула рано... И спала сладко-сладко
Я просидел бы до утра у твоей кроватки
И любовался тобой, как любовался Эдвард
Своей любимой Беллой... Твоим прекрасным телом
И может я не сильный, как и он, не столь красивый
Но я доверил тебе свое сердце — носи его
Возле своего... Ты же любишь эту сказку?
А я ради тебя готов в ней поучаствовать...
Готов любить тебя, как он, даже сильнее!
В сто раз сильнее! Да и люблю на самом деле...
И знаешь, я подумал, мы же с ним так похожи
В его венах нет движения — в моих тоже
И дело в том, что... Когда я дышу тобою
Я замираю весь, будто застывает кровь
Только не думай, что холодный, не переиначивай
Потрогай мое сердце, вот... Горячее горячего
Давай представим, будто мы попали в сказку
Будто я — Эдвард, а ты — Белла, и пусть опасна
Эта любовь... Ты будешь для меня богиней
А я твоим... Личным сортом героина
То, что происходит между нами так же вечно,
Как путь млечный... Обменяемся колечками
Может однажды... А может даже дважды, трижды,
Сто раз ...ведь нету времени для нас...
Нет пространства... Нету никого кроме
Для тебя меня, только меня одного и
Для меня тебя...просто давай представим,
Я возьму тебя на руки и полетаем
Я замечал не раз, что когда я обнимаю
Тебя за талию, ты таешь, прямо под руками
И дрожишь, когда касаюсь я губами
Твоей шеи, возле ушей...хулиганю...
Эта любовь не поддается описанию,
Но только не для нас, мы и так знаем все сами
И может я не Эдвард, а ты не Белла вовсе
Но давай забудем все и на миг представим...
Давай представим, будто мы попали в сказку
Будто я — Эдвард, а ты — Белла, и пусть опасна
Эта любовь... Ты будешь для меня богиней
А я твоим... Личным сортом героина
